有錢的教授即將登機 顫抖吧

或許 當生命終結前也是不敗